點解豬柳漢堡會貴過豬柳蛋漢堡?

明明豬柳蛋漢堡多舊蛋，點解豬柳蛋係11蚊，豬柳漢堡係13蚊

個兩蚊係幫你整走舊蛋既服務費

因為蛋好易壞
所以賺少好過蝕
唔知你明唔明

利申:鳩吹

搞手都係求打和

因為啲包係喺外面整好運入嚟，你叫豬柳漢堡就要拆包裝拎塊蛋出嚟

因為咁做你會覺得豬柳蛋漢堡平的抵食的

唔通用假蛋做緊人體實驗又話你知咩

因為係良心企業
利申我已經盡量少食豬柳蛋漢堡
驚食窮老M

豬柳蛋走豬柳

唔該一個豬柳蛋漢堡呀！
豬柳蛋要蛋喎！
我知，咁有無呀
都話豬柳蛋要蛋囉
你講乜春，我夠知豬柳蛋要蛋啦，我係問你有未呀
有呀，不過要蛋
屌你老味^#^%

其實係貴過架 只不過做左$11蚊優惠先平左

別勉強

無幽默感就唔好出嚟獻醜啦

唔係我作架 晨早有啦

好撚尷尬呀屌你老母

cls咁都釣到三件垃圾00後

係呀！吹呀